仲有30分鐘就18歲生日

想乞句生日快樂

仲有28分鐘20歲生日

生日快樂

生日快樂 18歲之後時間過得好快, 加油

多謝你
Btw生日快樂

mk妹

多謝你

Hi

仲有27分鐘 又到我ex生日

咪又係雞

生日快樂

真係後生

生日快樂 18歲唔好走去開帖問第一次換成人身份證有咩要注意

祝佢生日快樂

香港回歸你班友都仲未出世

生日快樂ching

知道
btw多謝你

sorry遲出世

冇BNO

Happy birthday